# Paco - Semaine 80 - 🔥
06 - Lujipeka
Danser seul (ne suffit pas) - Bagarre
Addictive - Royal Republic
Skin on Skin - Queens of the Stone Age
Punch Drunk Love - Royal Republic
Ma louve - Bagarre
Jouer le jeu - The Pirouettes
Bedtime Intimacy - Das Mörtal
Give Me Up - Arthur H
L'amour avec toi - Vendredi sur Mer
Shadow Kissing - Hollie Cook
Impossible Mais Vrai - Ascendant Vierge
Come prima - Dalida
Petite Marie (Fanzine Remix) - Biga Ranx
